想買Gucci既入黎🙏🏻

之前買左個Gucci 銀包
但唔啱用
有無巴絲肯幫手買左佢
或者係11月16號之前想買Gucci嘢既
都可以幫手
因為可以換貨無得退貨

不了 個色個款咁柒

人地送完套現咋掛 唔啱用買嚟做咩 個款柒到喊

個款邊忽睇得出係gucci?

一路碌落去一路期待緊個銀包咩樣
點知一睇到即刻笑出黎

想買條皮帶 可以點

去買

等我仲幾期待咁撳入黎⋯

咁撚柒留返你自己用啦

柒到喊

8折

8折都比多啦 咁柒款

巴打你眼殘？

買gucci 都想人地睇到係gucci阿
呢個款 攞出街人地睇完仲要問你翻咩牌子

拎去換個靚啲既款再套現啦

16000同你收

真係識野既 睇到隻柒蜂都會知係gucci
但樓豬嗰款真係好撚柒

paly me😞$3800咋

ok

1000 排

hahahahahahahahaha

排

1001 排

去咪男站